是咁的 我去大陸識左個女仔（甜故 非gay)

我叫呀史 19歲 人如其名 做咩都屎過人
讀書不成讀到中六就冇讀啦 之後就出左嚟做野
唯一好嘅就係我中學時期識左個女仔 不過佢入左大學之後 我地開始聯絡少左 佢仲成日去埋啲咩班會眾同埋o camp 最後不出所了 比條仆街死偽韓帽左
不過唯一值得開心嘅 佢個處係我破嘅 死韓狗食二手閪啦

係我愛情失意時，我不斷叫雞去解決性需要 仲記得有一次返大陸 同啲fd飲飽食醉 緊係要飽暖拖淫慾啦
醉醉地嘅feel 屌閪係一流 又唔會咁快射 之後我同幾個fd就每人自己係酒店開左間房 就叫啲女女上門 啲女就平均千幾蚊一條 有model級數 頭幾個上到嚟 都唔錯 身材都ok 但係作為完美主義者嘅我 硬係覺得再搵下後面啲會更正

由於啲女we7好多假相 我都彈左幾次 來來回回都幾個鐘 啲慾火都就快熄滅 開始有啲眼訓 正當我諗住識燈訓嘅時後 門鐘叮噹叮噹 一開門 我用一秒時間由上而下掃曬佢全身 短髮 虎牙 有個小酒窩 笑得好甜 個波唔算大 但我對身材嘅要求其實唔係好大 仲有少少貧乳蘿莉控添 有啲似新垣結衣 我冇理咁多 就上鐘啦

佢一入到嚟 我仔細咁觀察到佢嘅笑容 有種莫名奇妙嘅怪 笑得好格硬 我估佢背後應該有一斷辛酸
所以作為脂粉客嘅我 我要係床上對佢作出最大嘅安慰 就係屌撚到佢欲仙欲死 所有女人都係臭雞（諗起條八婆）但唯一唔同嘅係 有啲女做雞 都唔知自己係雞 以為自己好高尚 做撚到出曬面 大條道理咁唔認
起碼新垣結衣呢啲 知道自己係用身體換取金錢 有自知之明 不過我係到諗 生到咁靚做雞真係浪費 不如正正經經搵份工仲好啦 不過諗返又諗 啲女覺得搵唔夠錢 年紀又開始老要搵人賣單啦 咪又係釣金龜 咪又係變返隻雞 所以只係一個無限輪迴 而我依家 唯一可以做嘅 就係比自己個細佬得以昇華

文

開頭波 我問佢：你叫咩名呀
佢：小宇
我心諗佢個乳又真係幾細嘅 偷笑左幾下
佢：你笑咩呀
我：冇 我地開始啦
佢開始慢慢自動波脫去佢嘅上衣 bar 同埋底底 機械式咁 同以往嘅程序都冇咩分別 不過佢粉紅色嘅提子 同埋一線嘅粉色鮑魚 我真係想快啦品嚐一下
之後我地就去沖涼啦 入到去 佢用沐浴露幫我細佬洗白白 洗到佢一秒內瞬間發育 之後佢用佢隻纖纖玉手慢慢由上而下幫我洗 佢啲指甲整到我好㾗 搞到我震左幾下 之後佢竟然偷笑
好可愛呀 佢嘅笑容真係好吸引 加埋2隻虎牙 原來笑真係可以令人個心溶化 搞到我忍唔住同佢講左句 好好笑咩 之後一手揸左落佢個pat到 左右咁不停搓 好似人地搓面粉咁 之後一隻手負責搓 另一隻手抻出我2隻神指 慢慢由毛毛開始摸落去 掂到粒核之後就開始使出手臂嘅震動 震左十幾秒之後 我就直搗皇龍 2指插入去上下蠕動 另一隻手當然唔輸蝕 不停咁搓啦 之後佢攬我 係我耳邊淫叫左一聲 之後用舌尖轉入我耳仔 之後啜住左我個耳珠 發出口水天然嘅聲音
慢慢錫到我條頸到 一野啜住我條頸 想係我條頸留低咒印 冇咁易 我唔會咁易比你咁做 我使出連環千年殺抽插佢嘅閪 另再隻手開埋螺旋丸轉爆佢屎忽 但佢啜到我實一實 死都唔放 我嘅查克拉都開始用完 手都冇曬力 之後我實攬佢 我條頸就比佢留低左一個咒印 之後我地攬埋一舊 佢個波活生生咁貼住我嘅肌膚 我feel到佢粒lin已經硬曬 我望住佢 佢咪埋左雙眼
我地開始左第一輪嘅舌戰 口水不停交替 佢啲口水好香 佢軟軟嘅嘴脣 含住我條利 前後咁郁 最後我地以蜻蜓點水嘅一吻完成左第一回合 我地沖完涼 接下來就係戲肉

冇人

訓啦

十卜

推

我係大陸識左個女仔（甜故）